香港市民如何接受一個其身不正既司長？

嘩大嬸 你咪玩我啦 成個地庫向度你唔知係僭建？

你不如起條紅隧向屋底丫

子曰：「其身正，不令而行；其身不正，雖令不從。」

律政司？

其身不正既特首都接受左五年啦
有幾難

一黎就出大佬

廿年黎都係咁
所以雖令不從